'use strict';

module.exports = {
  async up(queryInterface, Sequelize) {
    const now = new Date();

    await queryInterface.bulkInsert(
      'Questions',
      [
        {
          category_id: 1,
          question: 'Какой фильм считается самым кассовым в истории кинематографа?',
          answer: 'Аватар',
          rate: '200',
          createdAt: now,
          updatedAt: now,
        },
        {
          category_id: 1,
          question: 'Кто срежиссировал фильм "Звёздные войны: Эпизод IV - Новая надежда"?',
          answer: 'Джордж Лукас',
          rate: '400',
          createdAt: now,
          updatedAt: now,
        },
        {
          category_id: 1,
          question: 'Какой фильм получил Оскар за лучший фильм в 2020 году?',
          answer: 'Паразиты',
          rate: '600',
          createdAt: now,
          updatedAt: now,
        },
        {
          category_id: 1,
          question: 'Как зовут леденящего сердца ведьмака в серии книг и видеоигр?',
          answer: 'Геральт',
          rate: '800',
          createdAt: now,
          updatedAt: now,
        },
        {
          category_id: 1,
          question: 'Какое имя у главного персонажа фильма "Титаник"?',
          answer: 'Джек',
          rate: '1000',
          createdAt: now,
          updatedAt: now,
        },
        {
          category_id: 2,
          question: 'Кто был основателем древнегреческой философии и учеником Сократа?',
          answer: 'Платон',
          rate: '200',
          createdAt: now,
          updatedAt: now,
        },
        {
          category_id: 2,
          question: 'В каком году состоялась Великая Французская революция?',
          answer: '1789',
          rate: '400',
          createdAt: now,
          updatedAt: now,
        },
        {
          category_id: 2,
          question: 'Кто был первым императором Рима?',
          answer: 'Октавиан Август',
          rate: '600',
          createdAt: now,
          updatedAt: now,
        },
        {
          category_id: 2,
          question: 'В каком году была подписана Декларация независимости США?',
          answer: '1776',
          rate: '800',
          createdAt: now,
          updatedAt: now,
        },
        {
          category_id: 2,
          question: 'Кто был первым президентом США?',
          answer: 'Джордж Вашингтон',
          rate: '1000',
          createdAt: now,
          updatedAt: now,
        },
        {
          category_id: 3,
          question: 'Какой теннисный турнир проводится на газонных кортах?',
          answer: 'Уимблдон',
          rate: '200',
          createdAt: now,
          updatedAt: now,
        },
        {
          category_id: 3,
          question: 'Какой вид спорта представлен на Олимпийских играх только мужчинами?',
          answer: 'Бокс',
          rate: '400',
          createdAt: now,
          updatedAt: now,
        },
        {
          category_id: 3,
          question: 'Как называется высшая лига профессионального баскетбола в США?',
          answer: 'НБА',
          rate: '600',
          createdAt: now,
          updatedAt: now,
        },  
        {
          category_id: 3,
          question: 'Какая страна является рекордсменом по числу выигранных Кубков мира по футболу?',
          answer: 'Бразилия',
          rate: '800',
          createdAt: now,
          updatedAt: now,
        },
        {
          category_id: 3,
          question: 'В каком году состоялась первая олимпиада с участием женщин?',
          answer: '1900',
          rate: '1000',
          createdAt: now,
          updatedAt: now,
        },
        {
          category_id: 4,
          question: 'Какое животное является символом Австралии и не умеет прыгать назад?',
          answer: 'Кенгуру',
          rate: '200',
          createdAt: now,
          updatedAt: now,
        },
        {
          category_id: 4,
          question: 'Какое животное считается самым быстрым на Земле?',
          answer: 'Гепард',
          rate: '400',
          createdAt: now,
          updatedAt: now,
        },
        {
          category_id: 4,
          question: 'Как называется самое большое млекопитающее в мире?',
          answer: 'Голубой кит',
          rate: '600',
          createdAt: now,
          updatedAt: now,
        },
        {
          category_id: 4,
          question: 'Как называется национальное животное Китая?',
          answer: 'Панда',
          rate: '800',
          createdAt: now,
          updatedAt: now,
        },
        {
          category_id: 4,
          question: 'Какой вид животных представляет собой пингвин?',
          answer: 'Птица',
          rate: '1000',
          createdAt: now,
          updatedAt: now,
        },
        {
          category_id: 5,
          question: 'Как называется ближайшая к Земле звезда?',
          answer: 'Солнце',
          rate: '200',
          createdAt: now,
          updatedAt: now,
        },
        {
          category_id: 5,
          question: 'Какой спутник Солнечной системы является самым большим?',
          answer: 'Ганимед (спутник Юпитера)',
          rate: '400',
          createdAt: now,
          updatedAt: now,
        },
        {
          category_id: 5,
          question: 'Какая планета называется "Красной планетой"?',
          answer: 'Марс',
          rate: '600',
          createdAt: now,
          updatedAt: now,
        },
        {
          category_id: 5,
          question: 'Как называется явление, при котором светило исчезает за горизонтом?',
          answer: 'Закат',
          rate: '800',
          createdAt: now,
          updatedAt: now,
        },
        {
          category_id: 5,
          question: 'Какой космический объект является самым удаленным от Земли в нашей Солнечной системе?',
          answer: 'Седна',
          rate: '1000',
          createdAt: now,
          updatedAt: now,
        },
      ],
      {}
    );
  },

  async down(queryInterface, Sequelize) {
    await queryInterface.bulkDelete('Questions', null, {});
  },
};
